淘寶耳機集中討論區(12)-窮撚耳機/DAP專用帖

好快就到左第12個帖

置頂帖雖然未必幫到你，但係大家都落力參與討論淘仔耳機是一件好事，

不論此膠是真是假，此貨是堅還是流．

[img]-

.jpg[/img]

**淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手

價。

**買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果

把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，

**在作出課金決定前，應徹底了解產品的特點和風險(單元配置) 而淘仔

涉及高風險投資項目(圈扮鐵都有)，一水不如一水以及著草走佬是閒事，

毫無二手價不是代表全部(嘜膠K3都放到450)，其他巴打甩到手亦唔代表

你都放到(訂價要好好注意)．

**購買淘仔耳機可能會招致損失，因為寄返大陸走黎走去都係時間同錢。

已有巴打係香港寄EMS(掛號)返大陸兩個月都仲游緊．
__________________________________________________
舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊
________________________________________________________________

___

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單 , 8單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : DT2 / 大法
值得逛逛 : 8單，10單 PRO
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集
[url]

Yiv2xIySlf8not4FcEcnQ/edit?usp=sharing[/url]

開Post格式
[url]

1w6PzSmc9IdhVqE/edit?usp=sharing[/url]

使用器材列表
[url]

yKnwErYamydXRDUrdos/edit?usp=sharing[/url]

Telegram 谷

#2

鋪頭推介

悅耳視聽 (入面隻6單,同1圈4鐵好多人讚好)(之前既DIY846都係得金色,E

家有埋藍色,不過好似正版846隻金色深色D)
[url]

spm=a1z0k.7385993.1997989141.d4915209.8QxmBE&amp;shop_id=7090170

4 [/url]

夢想兔945(E隻就係有D人讚佢隻仿Fitear 334/335)
[url]

spm=a1z0k.7385993.1997989141.d4915209.8QxmBE&amp;shop_id=1141668

26 [/url]

聲菲爾音頻商城(E間就仿K3003)
[url]

spm=a1z0k.7385993.1997989141.d4915209.8QxmBE&amp;shop_id=1055865

31 [/url]

無畏定制(專整CM)
[url]

spm=a1z0k.7385993.1997989141.d4915209.8QxmBE&amp;shop_id=1030555

99 [/url]

值得逛逛(E間就ZDGG-HIFI耳機工作室 535外殼四單元終極調音版動鐵版)
[url]https://zdgg-hifi-

spm=a1z0k.7385993.1997989141.d4915209.qJybGn&amp;shop_id=5706798

9 [/url]

胖子の小店hifi影音旗(E間仲有賣聯強正貨)(小弟曾經係到買過隻ckw-

1000anv同diy ie800 仲有ue 600vm)
[url]

spm=a1z0k.7385993.1997989141.d4915209.8QxmBE&amp;shop_id=3428939

4 [/url]

上面上唔到可能因為冇啦啦封左鋪
胖子の小店分店
[url]

spm=a1z0k.7628869.0.0.1HIneE&amp;shop_id=58152700[/url]

發燒銀線坊

亮点 发烧音乐线材铺

唯诺声音美学 (前身 SeekKeep美樂城)
[url]

spm=a1z0k.7628869.1997989141.2.1HIneE&amp;shop_id=152491314

[/url]

天華電子商務中心
[url]

spm=a230r.7195193.1997079397.32.e5Sup4&id=538222673086&abbucket=

19[/url]

#3 評價
________________________________________________________
點解會係上面幾間鋪頭呢,就係根據EPC同高登會員既評論總結番黎
評論:
對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 夢想兔945 既 仿fitear 335

悅耳出左隻6單

對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 美樂城seek keep原創 既 diy se535 vs2 / 聲菲爾音頻商城 既 仿K3003 / 值得逛逛 既 diy 535四單終極調音版動鐵版

[玩耳系列]國產公模動圈耳機

________________________________________________________
對於無畏定制既CM:
請教想淘CM耳機(永X還是無X好哩?)

________________________________________________________

#4
Player 耳機 線材 相關推介

Player
山靈m3
xduoo x3/x10
300r
onkyo dpx1a
fiio x5k
ap100
ibasso dx90

$188(168)線

_____________________________________________________
39蚊人仔，DIY IE800 有bass 分析力唔差

_____________________________________________________

ue字樣 鋁盒

____________________________________________________

匠海DT26-六单元动铁(仿In Ear - SD2S)

天空音樂城既 In-ear SD模6單

_____________________________________________________
總結3隻k3003

#5
伏List:
巴絲打們要小心! 市面上充斥住以動圈冒充動鐵o既"DIY846"產品

例子:

呢隻6單元各位巴打點睇

大陸貼吧有人拆過呢D黎睇
佢Hi Hi到直情連動鐵都唔比你，係膠片涂銀色顏料再包住個動圈 而且好似話咁多間都係同一個騙子開o既，所以問佢咩單元組合係冇意思 任佢嗡

我總結呢D假野o既常見特點係:
1. 5/6單DIY846
2. 只有金屬紅色同銅色(非鏡面)，兩種色都係正版846冇o既，絕對唔會有透明你揀
3. 清一色好評，極少評論有提負面野
4. 通常會話提供一年，甚至三年保養 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
5. 間鋪只有極少種類商品 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
6. 提供15-30日無理由退貨 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
7. 你問佢單元型號/組合，佢會答22955+29689+30017'同級單元'之類
8. 有會提供一條黑色耳機線(帶咪/不帶咪)比你買

你地自己考慮啦

Ref：

以下係前人留低既聽感包膠，各位連巴有心水耳機既包膠都可以留低，我會記低佢

ZST
隻99蚊動圈幾日前到左
小微塵既聽感係
高頻不俗 聽樂器幾好j 特別聽純音樂會聽到音場大d
低頻個人認為都合格 對bass既要求低
但中頻真係麻麻 人聲係出 但好似有d粒粒咁 沙沙地 唔圓滑 而且音場都好窄 同高頻聽到有個對比 希望聽聽下會好啦
未run in前既聽感比中頻拉低哂 不過都抵買既
我仲配左條銀鍍線 遲d run in左再試

另外想問 點解用電話聽歌會有少少嘶嘶聲？果d係底噪？會唔會聽聽下無左？

嘜膠K3
頭先襯得閒落SSP去試下隻K3, 一見到發現真身比圖細隻少少,望落個質感都唔錯,戴上耳啱啱好,有shure果種配戴感
插落部DP100, 隻野都幾食火要用High gain推,第一首歌即刻聽返首Maroon 5 試個低頻,一聽個低頻真係兇狠 ,未聽過一隻圈鐵個低頻量禁大又幾潛下,不過個人覺得少少過量左搶左中高頻,對於聽慣鐵聲既我覺得低頻係一大亮點,中高頻算係不過不失,分析力,音場係同價位算係唔錯
如果拎IT03,N40,灰雀比既,個人偏向K3聲底,暖得黎唔濛,
IT03個中頻聽落有少少陷既Feel,不過中高頻會好過k3
N40同灰雀聽落齒音比較重,K3反而無哩個問題
搞到聽完都差D忍唔住想入

k3個低音幾靚, 潛得低, 量又足 正常千零二千幾嘅耳機都未必有佢咁靚低音, 中高頻分析力唔錯
不過k3個低音太出冚咗其他風頭, 人聲唔出, 低頻渲染中高頻, 聽啲本身低頻重嘅track有機會太重bass
唔算太難推, 一般player/iphone都應該推得ok, 不過有amp推會有提升, 搭銀線削一削低頻有少量提升, 但本身條鍍銀線都幾近銀線效果, 換線提升唔明顯
銀filter垃圾, 用返黑filter
金屬殼

結論:大眾向低頻向掛耳iem, 鐘意bass嘅可以一戰

利申: 唔多鐘意bass

重炮雙圈
配帶感都幾舒服 隔音都OK
人聲樂器都冇拿埋一舊 我一開即聽 煲過應該會再好聲d

聽?幾日, 最後決定開檯機煲, 都煲?一排
隻?分析力幾好, 人聲始終唔毒, 低音唔係 WOOFER 或
198 呢個價幾抵玩

200人仔隻雙動圈都幾好J，把聲聽得好舒服，分析力幾清下 bass唔差
run in 左40hrs左右

ZDGG 8單
試左感覺真係唔錯，人聲同埋分析力都夠，中高頻比較突出?
唯一缺點係佢低頻果度比起其他大廠8單元小，推出黎個音場冇咁大同埋個包圍感差小小?
整體造工比?耳六單公模好，個外型光滑D，價錢都算合理買得過

我對係透明橙白面, 你上佢網到有圖睇
因為我睇翻先留意到左右兩邊中頻兩隻單元的導管曲向左走向右走?, 應該係導管預長?
你上佢網到睇係車頭到?幅係睇到曲向左走向右走? (留意左下位)
我都覺得奇怪因為用過 Blu-Tack 塞勁住音孔試又有聲音出, 又無話細聲左
我睇佢?圖內籠好似幾款單元擺位都唔同
會唔會你個 FD 個中音導管無曲, 搶向左走向右走晒其他頻?
同埋我睇翻我對同佢講個單元編制有唔同

我隻睇係有五粒單元, 複合低音一粒一導管, 中音兩粒一導管, 複合高音兩粒一導管.

型號應該唔係我之前估??
岩岩聽完覺得比demo更好，問番店主，佢話demo調音係舊款，比較平衡，岩岩收到既係改良版，佢話其實8月所有出貨已經係新調音，比起demo,音地闊小小，高中頻多左小小，係低頻量真係唔多，不過都有，有小小似動圈feel,之前有巴打講過，佢地 D 低音係好實，岩哂我依 D 有小小就夠既人，當然，我都想run run佢會出番多小小bass ，咁就perfect la.耳機線用巴打們推介銀線坊4根15芯個款。

就係無聽過成皮野既耳機我未玩taobao耳機之前都有過下tf10pro,w3,ie8,都聽過下ie800（真）,se535,se846,對比之下，唯一音場無tf10pro咁闊之外（demo音場差 D ，調音版好左好多，不過都係唔夠10pro)，其他都完勝，另外，我覺得846 bass多過頭,同535完全無bass極大分別
我依家run 得個十幾粒鍾，at least 高音無齒音人聲算前但又無去到真係專聽人聲個 D 好前法，對我來講岩岩好，已高頻就伸延得幾好
我可以答你，除左音場無咁闊之外，其他完勝不過tf10pro音場好平面，中頻凹得好勁，高頻伸展唔錯。zdgg8單低中高都有出色表現，音場都比一開始闊左，低頻都有力左好多。不過我最想聽高音可以高到會爆玻璃就正btw,tf10pro我指緊係ue 既，唔係log 記，好似有分別

今日隻8單煲左咁耐, D聲都係口咁上下我估無得再上, 聲係比之前好左, 但同W4都係差一截, 同W60比直頭係2個世界, 所以大家唔洗問會同846差幾多, 如果5,600我估係值既, 去到2,3千既價位都係用返牌子野
隻8單唔係好識點形容, 聲係OK既, 但又去唔到叫靚果種感覺, 可能D單元太多, D聲聽落點都唔自然, 有D高音又太出, 低音有D又唔係太清, 同W60比, D聲好似溶晒係耳塞入面再散返出黎, 聲自然清好多.

我睇淘寶D耳機除左點加單元外, D單元要放係咩位先係最好聲仲未夠好, 如果呢方面做得好既, 我估都係淘寶天下. 不過家下都係手作仔野, 要做呢D R&amp;D拎數據, 唔係大廠都好難做到. 希望過多1,2年再有改善, 不過家下DQC既國產耳機已經好貴, 不過我又未試過

天空6215

天空我問佢有答我用咩單元喎
31618+30017+60500

新手木耳未煲機聽感

價錢同悅耳相約, 今次就連埋佢條OCC銀泊混編
問過店長隻?係冇落阻尼同冇分頻導管的
整體手工正常, 個殼佢叫公模, 好明顯就係淘寶原創啦, 一定係除非唔係一定無抄 in ear sd2/4 ??, 連冇阻尼同導管都
隻?一開聲真係唔向左走向右走係講笑, 有佢描述所講低音有圈味, 音場都幾大下, 三頻平衡, 講真真係幾抵Hi
等我聽一輪發現?有咩唔向左走向右走妥有的話之後再包膠

問過佢只做黑色所以唔肯定到裡面點，不過真係幾抵玩，低音似動圈，高中正常冇話特別好或得別差，音場都闊闊哋，同價比，贏悅耳4+1或6單的

不過個殼好似上色咁，唔知係唔係撈膠唔暈， 總之唔似實色黑色膠

聽左一個星期，感覺這耳機是平均形 偏向多低音，人聲前，明亮，音場一般。耳模隔音效果超一流

絕對係正我新手唔識野所以跟埋線算
另外分享下，我呢個新手係由215直接就入手呢個...所以只能比較呢兩個感覺
我個晚一收到不停又除又帶睇下個分別
一聽真係覺得無買錯平時我聽215佢個bass係重音樂感唔錯...但成日蓋過人聲聽得好辛苦
點知聽完呢隻之後就覺得215個bass 好假因為215可以形容為平面...而呢隻叫動感
人聲方面既感覺應該可以叫做前？...因為就好似真係係我耳邊唱比我聽又唔會比音樂蓋過，有時轉歌...有d歌既intro只係得人聲個d真係會比佢嚇一嚇可能一時未聽慣...同埋之前215根本聽唔到有d歌入面原來有d咁既effect...家下反而會留意聽番d歌既細節

最重要係個耳模...我係第一下比個耳模吸引睇埋巴打評價先再決定買，最緊要係型，好貼耳隔音完全再有提升...同埋我個隻係destiny 無串漏字
P.S. 一句講晒，如果都係有新手巴打考慮緊買咩耳機既話，同樣價錢既話做乜買215垃圾入門野，淘寶都真係有好野，巴打無介紹錯
打住少少先啦天空六單sd4s 未run in
配戴：同Aristo巴講嘅一樣，啱啱好唔會un耳，隔音一定好過shure嘅公模，戴住食野既時候有時會覺得氣壓唔平衡
取向：中頻--&gt;低頻--&gt;高頻 人聲貼耳 下潛唔深
聲場：ok啦 包圍感幾好
解析：用得動鐵都唔會差(好似係
暫時咁多先啦 發現到其他再講
總結：浄係個樣都抵玩啦 真係唔差，做功幾好，只有好少

Run in 40+ hrs 更新
感覺隻耳機嘅分離度有提升，冇一開始咁亂之前聽D比較複雜嘅歌聽到我好辛苦，而家會好少少
解析有提升，聽D有關金屬嘅樂器(eg.查查, 三角鈴)好正
低音冇動圈咁拳拳到肉嘅感覺
戴耐左入面會有漲耳嘅感覺，可能係粒耳膠比較彈嘅厡因，遲D換對cp100再試試

天空呢隻幾平均，性能算幾全面，雖然係全鐵都冇話著重係女聲到，不過可能女聲唔太毒就係佢嘅缺點

天空六單
60500應該係拆機單元？60500係apple inear果粒單元黎 不過我隻天空6單冇你地講到咁驚喜,甚至有D低頻太肥搞到人聲太濛高頻出唔到黎,一句講晒,潛水聲 煲左廿零個鐘左右叫好左DD,但都對唔住個身價,過多兩日都係咁退Q左佢琴晚走去問下個賣家,條友一野就copy佢篇煲機心得,第二句就"不喜歡就退貨"講真,動鐵耳機可能要些少時間開聲 但講到要10hrs+去煲我真係有好大疑問 我自己有幾對一手動鐵,CM,大牌子,淘寶都有 亦都有去耳機舖試下新耳機,隔一排又聽多次同一款 我從來未遇過一對耳機係"煲前"同"煲後"係有明顯既分別 即係果D賣家講既煲下就會天花龍鳳秒天秒地秒空虛我絕對唔信 咁岩呢對天空6單又有巴打推,佢自己又寫到明一開已經聽得,諗住試下 點知出到黎係好失望 天空6單開箱聽感?你去DMA試下對215,差唔多上面終於有人講到我個point

我第一次回覆已經係講緊隻天空215同佢個身價唔成正比 除左舒適同隔音度(同我隻CM有得比) 我諗千幾蚊港紙可以買到好多好既選擇,廣受高登仔好評既IM02都係差唔多錢(聲底另計) 但論心,隻野既問題都係個低頻量多得黎又收唔快,其他方面係合格有餘 可能我用215令到大家有D ,用"推爆bass eq既dap播出黎既聲"會唔會好D係咪有巴打唔想等?我可以折後價減兩舊放俾你

我都冇再刻意煲 所以冇乜update咁唔可以話之前果位巴(絲?)打講錯既，呢隻耳機既低頻的確算係多 而且下潛唔深，所以歸類為肥都唔過分但我覺得佢又唔似215 個人認為215既低頻肥好多，同埋焗聲得多 我都覺人聲有d矇，尤其係男聲會比較明顯 天空六單都有佢既優點既 (好似係)，解析/隔音...etc個人比較鐘意用佢黎聽d bass少d既歌，會聽得舒服d 對我黎講，如果佢d bass去得深d，量少d既話，會更加滿意

天空6單 早2個post買左 果時有現貨 果日買聽日發貨。。唔洗等 我都煲左30個鐘 d聲先穩定 初頭d聲係很 no埋一舊。煲左10幾h 個人聲上高聲會有un耳情況 個聲係好尖但好明 顯個變化係人聲 樂器聲係好分明。 到煲左30h個un聲就無左。當然呢個變化係聽同一首歌而聽出黎嘅變化。sor 1999
利申 之前用im50 同聲菲4單&lt;-好過im50

Senhear打手小薯留名

LM

新po留名

lm

強帖留名！天華老闆
出貨快點，巴打等得不耐煩

final個e系列真係大廠調音，淘仔性價比

打手mode on

巴打覺得有咩分別

留明

佢應該無2.5 dap，所以仲未試到

換player 絕對應該要

zs3/zs5 應該買條咩線？

我都係2.5mm
未買dap

譬如如果我喺發燒銀線坊買應該要買邊隻線？

買部DP-S1 la

0.78 頭

ok thx

等緊佢跌

E2K 真心正
屌打大廠千元價位

等唔切就捕下dcf收部二手日水

想買多條mmcx換黎聽
而家係單晶銅鍍銀8芯 配 純鐵耳機, 聽女

有冇推薦? budget $400, 上落$200
純銀普遍平過單晶銅鍍銀, 聽感會差左, 冇upgrade感?

都唔係好抵

仲等緊天華
上兩個禮拜話果個禮拜內整好

單晶銅仲等緊來貨呀

Moxpad x6 同 x9 一定要二揀一邊隻好？

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（高端发烧旗舰BeatZen-EX8入耳式耳机ie80行货定制版千元级hifi），快来和我一起瓜分红包】￥IH2LGTORtF￥
有冇人試過呢隻？

等咗一個月, 昨日到貨, 已用緊, SF 直送到自取點.
果個價 香港都好難買到.
淘寶店, 差唔多最抵用佢. 加上店主華叔, 識廣東話

隻 2+1 同 e2k/e3k 邊隻好d？

筆直1500附近，想問有問diy店或耳機推介
利申用ue900s

邊方面好d先？ 低音一定1+2好，仲有得換線

你想拎隻900s去改模？定買過隻新？
後者就介紹你玩老忠A4都係用mmcx，可用返d線
仲有好多種調音走向選擇 不過要頂得順個樣同配戴感，克服到呢兩點就唔會問題

分析力既話，

聽說1+2 高頻麻麻，等用家解答下
另外500內都可以選擇klipsch X11 人聲毒物

500 內買到x11？
我搵唔到

newegg賣緊平, 依家dcf唔少人入完x11轉賣, $600hkd樓下

用緊ex5，iphone6/macbookpro
線用原裝，等緊天華7n單晶銅
是咁的
原裝膠:人聲前，但d樂器聲同配戴感真係
AET07:人聲無咁前，但低音再下潛咗，樂團聲都好返d，高頻都係嘛嘛，但整體比原裝膠好，除人聲
原裝綿:無論人聲、樂器聲、音場都係最好，但低音真係削減咗好多，同埋配戴感真係唔太喜愛綿
大家有無咩介紹下？

一開聲1+2冇乜高頻，我煲左40hr以上出番哂黎
e2k/e3k未聲過唔作評論

買過副，原本睇岩悅耳，江師傅或zdgg，但zdgg好似買唔到

左邊舊愛(x10) 右邊新歡（final e2000)
兩對都係戴感100分耳機
Klipsch d耳機咩都好 聲好平衡 死就死在易爆3.5
Final e2000 就係宜家最撚抵屌嘅大廠野

Telegram Web 死左? 永世Connect唔到

悅耳如果想血本無歸就買啦

試下AET08

不了

巴打，好耐冇見

Hi想問下3.5mm耳機窿點清潔？我iphone個㝫好似有啲接觸不良

你確定係部iphone嘅3.5 port接觸不良而唔係其他位有事？

個port極少出問題 你確定?

久唔久部iphone出啲聲都會向右傾側，要拎耳屎棍撩下個窿先正常番

想問下有無巴打用過藍鳥隻耳擴?

全部耳機都係咁？定得一對係咁？

巴打用緊？

咁又冇試過喎，下次試下先
我想講我全部耳機都係壞右邊大聲過左邊，都唔知係咪部iphone個窿毒害佢地

係，我prefer AET08 >= AET07

隻e2000 聲如何？

呢隻野比想像中更難推得好
用XD05推出黎把聲，一試難忘

睇岩pioneer 300r

想問下同budget有冇更好選擇？

水貨定行貨budget
水貨就抵玩
行貨嘅話可以試下dp100

等左一個月....

天華老闆見到識做喇

7n銅+ex5係唔錯

手頭野嚟夾EX5 原裝棉係overall最好
夾過Spinfit 雙節SP220都唔差 但要就返個最啱聲角度 tune完發現左耳條原裝線掛唔到響耳仔 一掛又走位

有冇巴打用緊天華金線？有冇包膠？

688？ 應該好小人買

請問ks zs5如果想要條好d既藍芽線，除原裝果條之外有冇其他選擇？

先謝各位巴打

係屋企搵番部陳年ak100
想問下依部野係咪麻麻？

lear嗰條有cm插揀，可以諗吓

有無巴打試過呢隻SKALD

好似幾抵玩 唔知聽感係點呢

之前有巴打中左伏了

係咪話有破音

但眼見都有巴打讚

睇黎都係唔好冒險好D

新手一問

天華買線應該買邊隻?

而家用緊ZS5 用升級銀線 換左JVC 耳膠 人聲出左 已經覺得OK

Why JVC粒濕鳩耳膠

巴打有冇介紹邊粒好

有冇LINK .
買咗耳棉用一個月就黑晒, 依家用原裝耳膠.
JVC 咁正就試下先.

隻老忠煲咗大約百幾粒鐘，比起之前煲得四十粒鐘時好聲咗好多，聽得好舒服。我玩返前黑後黑，女聲好掂。

買咗佢其實都幾好，似乎同價位冇乜邊隻可以話好佢好多，要升就要拎多幾千蚊出嚟，好大關口，所以應該有排都唔駛買

樣衰衰咪樣衰衰囉

BTC-01 ？

其實是咪仍然會比原裝加買條銀線差些少？

x11 xd05黨here

我嗰條係mmcx所以答你唔到，只能答你藍芽可以做到咁我已經收晒貨有突，但如果你太大汗嘅話你就要考慮吓purdio嗰類全密封嘅，但我冇聽過purdio所以唔知好唔好聲

XD05 真係咁正?

我見淘記一般藍芽機條線好似唔太講究，
自從做港豬迫地鐵返工俾人一勾就死左條線之後，
就主力用藍芽聽費事返個工都要唔見錢。

purdio 我google下先～ 多謝巴打

見到個插頭唔同 雖然個樣幾

另外喺淘仔有隻叫tingo賣75人仔都幾好，冇記錯係有cm頭揀，可以睇吓

唔好，我買左

放褲袋已經疾下疾下
2個鐘就無電

呢條好d定Sony個條好d?

有無包膠？同原裝線有咩分別？

搵次去買嚟試下先

但棉個感覺真係嘛嘛

zs5

巴打推介用咩膠?

ZS6有黑綠紅3隻色
隻紅色唔錯

我鍾意隻黑色

4 百蚊唔知值唔值 以前系列都係2百蚊

唔知夠唔夠打E2000 E3000呢

可能只係換殼入面同 5仔完全一樣
等睇評測.

2鐵2圈喎

sony嗰隻好似around兩倍價錢，我就唔鐘意多條框

港人巴話270

黑色又好似真係ok喎

想係天華買線俾ZS3
但係爬文見到係23芯
佢得30芯係唔係都得？

隻zs6同zs5唔係都係2圈2鐵咩?

我其實配戴嚟講綿同膠都接受到
只係綿會爛係個問題

照買左先啦
而家無23芯
得番30芯

其實有咩分別？

兩電子分頻

即係放棄膠水調音

我冇用ZS5 sor

係咪間接性更難推

係點樣架？

cm同淘記既0.75mm插我都唔係太分別到有咩唔同

原裝果條先RMB50~55
期望係有條好些既
我預算hkd500以下
當學下野先

要睇住巴打提供既資料再google先得

藍芽線平野冇好，技術同電量都係大廠有保證

jvc唔好咩

因為原裝係RMB55所以想問下巴打介紹

膠水調音真係第一次聽

等 ZS6 , HKEPC 開幾個POST 討論.
加上自己友, 又肥又瘦佬 FD底咁推人買

打手都要開飯，應該係

原裝灰色large size最正

唔該巴打返去試下先

諗住試下spinfit/final audio e-type

有冇巴打有包膠

原裝好L唔舒服

原裝你最好睇吓港人巴賣唔賣，因為佢有3個月保。我嗰條淘返嚟，試嗰時全部嘢work, 點知到用嗰陣啲制全部冇反應
不過喺epc見啲人用到嘅就好正

尋晚係m記肥仔度買左zs5, 唔係好慣, 成日要攪好耐先戴到

btw, zs5有無線係有埋mic for iphone用? 我見taobao得藍牙版先有mic, 有無D係唔係藍牙又有mic?

最後都係買左1+2

有無包膠？

淘左咋，未到呀
依家有另一個問題，我自己本身有部AK100
AK100係咪唔係咁好?有諗過買部新PLAYER
同埋如果買天華線買3.5定2.5好?

zs5 天華線買邊條好?

6N 單晶銅, 條線軟身,帶得好舒服, 織得幾靚 . 又平.

原來senhear 唔係用樓氏, 用佢自家野

姐係點
岩岩落左單

到時等你包膠

線要買2.5，第時出新DAP時有用
天華有埋2.5轉3.5轉頭，可以入埋

即係粒單元係用自家野？

即係佢自己設廠做鐵單元？

有圖?
GOOGLE極都搵唔到

facebook 打ZS6應該有圖

有 ZS5 都想買來試 黑, 紅都好,
有得選擇都唔想要綠, 似山寨版

隻綠真係

同原裝銀線比有顯注升級?

聽講原裝條線好廢

原裝條線就算喇，好更好既升級線推薦

森海訂製

想買隻聽男聲。張學友 林志炫 王傑等，有冇推薦？ budget 1500-2000

搵廠整姐

唔係原裝線WO 佢係KZ廠出果條銀線

我想問下如果買天華線想要黑色應該要買邊隻，定係落單既時侯同佢講要咩色？

我知道，所以推介去第間淘店買線

黑色咩先？ 好難明

係呀，佢產品介紹都有講

不過天華線都成128人仔 同買多隻ZS5 差唔多錢

如果唔係有顯著升級就唔玩了 平有平玩就算

FAST FASHION 追唔到咁多 一陣ZS7 又8 咁

如無意外佢應該係自己刻字上去啲現成單元，淘仔有呢啲service賣。佢咁嘅量我諗倍聲都唔會so佢

我想要條黑色既線

Senhear打手表示歡迎

佢一向都有做動鐵

或者貼個牌上去

想收部二手dpx1a 想問下大概咩價位

有冇人答吓？

同問x1/x1a/300r

天華23芯同30芯有咩分別？
學野

同埋AK120 2千頭值唔值

同問

X1a 都要3000

DPX1 2000~2500
DPX1A 3000~3500
用緊部 二手 dpx1 希望唔好咁快壞, 因為呢部機出咗好多年

300r 收左$2300

果時買左2800

有咩 ?

x1a見到有人放2600⋯⋯遲左比其他買家hold左

2600係人都衝左先喇

想問下ak70二千頭冇保，值唔值得入手?
想要2.5mm輸出，個樣又靚仔嘅
定係同價位有其他更好選擇?唔該!

一定啦, 好似SONY RX100M3 相機 都好搶手.
肥花 有人會心多過 2600 .
好野好難搶到. 一係高價過人.

不了AK

呢部機多都人聽完都放出來.唔實際...個價賣到貴一貴. 品牌佔一半以上,
個樣, 薄荷綠+ AK 品牌係值得呢個價

1+2配咩線好？

肥花 , 上個月 1200 都有部 DPX1 . 不過壞 2.5MM頭, 好快比人買咗

買黎做轉盤駁mojo

senhear打手歡迎你加入我地嘅大家庭

因為我部AK100得3.5MM
我岩岩問左天華3.5轉2.5頭就25蚊人仔
上TAOBAO SEARCH其他果D就幾蚊都有粒
分別大唔大?
同埋咁樣駁會唔會對部機唔好?

你落單個陣同佢講想要黑色啦，但佢未必款款線都有黑色，記得問清楚

1+2用家表示用緊天華6n

天華個老闆推介我6N銅鍍銀

啱啱買咗zs5，想話換吓手頭條cm試吓，點知插極都插唔入，好驚斷 究竟係0.78定0.75？上天華同銀線睇啲線都唔知買乜頭，求救

天華6n單晶銅得銀色 無其他選擇

我果條 6N單晶銅 係 黑色.

聽講係0.75嚟，78照計都插到，但我嗰條太難吉我都係放棄，用番佢條銀線算
好在天華線夠平損失不大，可能遲啲用得番嘅

點會難. 呢到好多人都用緊,
淫D都要講.......慢慢來唔好咁緊張. .
第一次插入就難...好緊, 破處後就好易入. ...插咩野都同一個道理

之前我問另一間，我係想買條好D藍芽既就。
（前面有問過巴打）

店主話個頭有少少唔同，0.75差D多，
可能"磨短少少"就OK。

我唔知是咪個膠插頭部分有少少唔同。

天華線個.78針唔夠好，店長要改善一下

.75係叫ue-cm, 78就cm, 聽講相位係相反嘅。78夾硬插zs5當然試過，但我驚會整鬆個頭之後插乜都甩就死

咁1+2佢有得比人揀ue or mmcx
姐係買線要買0.75？

咁1+2佢有得比人揀ue or mmcx
姐係買線要買0.75？[/quote]

同問，for zs5啦都係。

同問，for zs5啦都係。 [/quote]

買.78

買.78[/quote]

我會問吓個賣家應該點，亮點有條係專for zs5, aristo巴都話完全唔難吉

之前買咗紫珊z2個位巴打 聽咗一排覺得點？

我會問吓個賣家應該點，亮點有條係專for zs5, aristo巴都話完全唔難吉[/quote]

唔好貪平，走去買幾蚊一粒果d

唔該晒

聲菲大法夾索尼超級哥套
$228大法+$60哥套+$58 天華線
平玩又唔想掛耳既選擇

[/quote]

This?

BTW支幣貴到…已經1.203XXX

This?

[/quote]

'亮點'喎，佢係寫明for zs5嘅 不過呢間你都可以問吓for zs5嘅話要揀咩頭
其實kz冇講明係75定78(有錯請插), 佢啲頭係for佢自己啲線，只不過好多人試過78插到咁解。但插到等唔等於冇問題就唔敢講。我條zst都唔難吉，但依家右邊已經鬆晒

未搵到“亮點“ …… 扮工時間差唔多夠，晏些少再睇唯有

新手一問
重炮雙圈換條鍍銀線 幾錢度

如果想用一百蚊左右淘隻耳機粗用
邊隻好

巴打係咪全部都係自己買碟入歌?

zs6一出即刻狗衝先，一直都想買隻粗用/運動用

im03想買條2.5mm平衡線,應該買邊條好?

不如換咗耳機先

kz zs3/zst
kinera bd005

BTW 唔使上淘寶

俾多少少有zs5

但要去深水埗

邊間

入門點睇山靈M1

好的色可以用dap藍牙駁m1再出耳機好 頂癮
只聽過一次，聲唔評論

儲多小小上M2S

好似就來出M3S

其實有啲貪佢細部

老麥隔離

呢隻啦，絕對超值，人仔18.9
吾岩聽都係哂你20幾蚊！

用ZS5 , M2S 1000蚊 買左一星期, 覺得提升唔大, 再買過部 DPX1.
M2S 依家放一邊, 你提一提今晚番去做DAC 連PC.. 唔會晒咗佢.

M2s dpx1 相差遠唔遠
Btw hifi man supermini 係淘寶見1500人仔
大家點睇

有冇耳棉或者膠介紹?

索尼超級哥套

吾你老母

係咪E個?

supermini播放器評測 HIFIMAN supermini小強播放器怎麼樣 nfhifi評測

M2s評測 山靈M2s播放器怎麼樣 nfhifi腦放直播耳機評測
入面有 hifi man小強 VS M2S

飛傲X5三代評測 飛傲X5三代好不好 nfhifi腦放直播耳機評測

其實幾好睇, 用唔同機比去較測試.
無時間睇可以飛去片尾 , 總結.

收到，一陣返屋企睇
Thanks 巴打

淘仔賣60蚊兩粒

EX5人聲同配戴
未煲機一開聲都已經正

研究下先
早知當初唔買套餐加果條鍍銀經

係咪已經換咗sony膠？

無錯

bd005

X11都正啊

幅圖

ex5係唔係同ex king一樣

煲機中

算係耳棉定耳膠 望落去似耳膠厚度 但質地似耳棉
細佬我唔多鍾意用耳棉 想問下 哥套正D定spinfit正D

果日係信和試完都有衝動狗衝
但又屎忽痕想買1+2

重要事情講多次，係超級哥套

超級哥套比較好嗎 同普通哥套有咩分別

咁多位巴打又係我木耳開箱

EX5 VS SENHEAR 1+2(未煲)
一黎就打大佬
1+2用原裝線聽一次之後就換左天華8絞金線
正如巴打們所講 1+2人聲比EX5 係貼耳啲 換左金線之後係再貼耳啲
但人聲方面個人比較鍾意聽ex5多啲 清啲
背景音樂方面則差唔多 各有各好 ex5鋼琴聲會接近原聲多啲 1+2則鼓聲好實淨 實到好似打入個腦到咁(ex5係彈啲)
總括而言最大分別應該係低音嘅演繹 其次則人聲前後，質感
得閒再換其他線試下 煲下隻1+2先

收貨之前見到巴打隻白色1+2搞到好後悔 因為本身要白色 但驚耐左變黃先要黑色 黎到見到黑色都唔差

睇個CM針就知係天華線
巴打多謝你開箱同講緊下兩隻500蚊耳機既分野

頂 我見你條亮點銀線睇落好似重靚過我果條金線咁 成條金線唯一缺點(聽就冇乜野)
有興趣可以約我試下聽嫁 重有其他線

我都有發現：唔等於海棉套
個size平同貴包裝都唔同

平極成RMB60未連運

加佢入購物車，俾前之前都會睇到扣幾多稅，運費

係咪淘寶先有？

亮點手功幾好架，之前好多人去買金鍊

用緊佢條 6N 單晶銅 30芯 8絞 , 歐德高仿平衡銀頭,
試過搵第二間, 完全無佢咁平. 8芯 , 4絞多. 都成 160~170蚊條.
真係窮撚必備

依家好似話唔會直ship香港，慎之

上星期睇過重有貨, 可運香港 , 不過貴. 炒家同耳機舖唔會買住, 所以重有貨

集連得唔得？

會冇左退稅

有冇巴打買過kz個條藍牙線 想問好冇用

我應該前幾頁講咗

想問下Senhear1+2 邊到做500? 我上網睇要1700

不過現在4xx個隻只係一圈一鐵，巴打s個隻邚似係1圈2鐵
【Senhear低音炮定制耳机公模一圈两铁3单元入耳式耳塞主播耳机】，复制这条信息￥5C5Z0WC5EYi￥后打开👉手机淘宝👈

想幫ex5換膠，發覺超級哥套都幾貴下

有買遲，冇買錯

未消失的左耳

出現了!

見巴打咁講入返盒試下先

有朋友去開日本，可以幫手代買最好

9月尾先有 睇下遲買平幾蚊定係早買早享受

我都係 藍色Ex5 + 天華6n銅鍍銀 真心正
已經買左 天華7n銅 同 sony超級哥套(落單果時唔講比左錢先講要9月2號先有貨)
仲有 強烈建設大家唔好用 SpinFit 耳膠在 ex5 上面
我自己覺得一用左SpinFit 耳膠成個感覺下降左幾級 人聲行後左3步咁
在超級哥套來之前用住原果粒先
希望超級哥套真係好...

7n銅定6n銅鍍銀正d？
等緊條7n銅，仲用緊原裝個條
btw原裝粒耳膠都幾廢下

佢原裝跟機條4絞線唔差

我都覺得ok，聽咁多位巴打都有讚佢條原裝線好清底
不過上個月無忍手入咗條天華7n銅，不過理所當然咁等到2046

隻野同大牌比較
你覺得咩價位級數

剛剛到手，所以一直要請教大家先得……

用開藍芽SOUL，兼因為未煲過，唔太習慣D聲暫時。
感覺舊野有少少UN耳，但SOUL唔會。

隻耳機上耳時，要向前擰下佢搵個最舒服既位
耳膠換細一個或者大一個碼既再試下

耳膠岩size，果set搭單買埋。
頭先粒膠換落舊果條soul度，感覺聲好似油左dd。（唔識形容，好似落左少少ky咁感覺囉總之）

zs5插住公司部腦，用wyman concert煲-ing

新手表示有個好大疑問

有冇巴打形容到

耳機 耳膠/綿 dap 音檔

分別對聲音有咩改善

覺得邊方面影響最大

排序1-4

例:耳機>耳膠/綿>dap>音檔

好難咁比較⋯

耳機/DAP愈好，愈能夠反映個音檔本身質素好唔好
耳膠/綿 = 調音 / 隔音

正常情況下，由電話+原裝耳筒開始玩，一定係諗耳機先 （尤其係如果你部電話本身音質有一定質素）

我講返我個情況，

本身用電話聽

買zs5+原裝線 煲完feel到有分別

之後買spinfit 都聽到有分別

今日岩岩入部xia，算係上面device最貴

本身好期待，但係換左好似未聽出有咩分別。

但係就淘汰左三四首，

整體感覺細聲模糊左既歌。

就咁睇好似音檔最重要，因為我仲係聽緊mp3(因為我鍾意聽d cover/punk pop/pop rock難搵無損檔)

之後可能幫襯moov聽pop。

DP-X1A?

如果換dap但個音檔唔換，差別唔大都好合理

最起碼16bit WAV / Flac 檔玩起

如果換dap但個音檔唔換，差別唔大都好合理[/quote]

最起碼16bit WAV / Flac 檔玩起[/quote]

咁係咪可以咁講，

如果聽mp3 320kbs至wav檔就耳機/耳機線/耳膠比較大影響，

如果wav以上就用dap

樓上巴打個名好正

幫朋友問有咩1k咁上下player推介

窮撚救星xduoo x3？
利申:未聽過

山靈m2s

之前用開spotify聽就算
咁啱有巴打講MOOV，試一試，發覺moov d(無損)音質真係好過spotify d 320k好多
不過moov唔支援macbook就無得試清d
雖然未有想即時買，不過等緊30r/dpx1跌價
不過dap應該要自己搵歌了？

好野黎

用緊lg v20 值唔值得換?

巴打有冇link

好易斷

不如咁講
耳膠/線係調味料
音源係食材
播放器係食譜
耳機係煮食用嘅工具
呢個比喻好似幾好
利申:我9up

諗左諗

比喻得幾好

有料

我都想知

小薯巴做乜咁大反應
小弟冇留意大牌子耳機好耐了
係重有隻xba 4ip(單邊4動鐵)粗用
要比較就開左聲嘅Ex5屌打隻xba4
1+2則暫時只有低音比xba4優勝 其他都好接近

照咁睇ex5仲抵玩
聽講係港人巴度入可以平過淘寶

btw可唔可以講吓兩者煲左幾耐？

之前有巴打講過話可以直接買7n個條
天華老闆都推薦7n所以直接落7n單試下
不過見好多巴打都讚6n銅鍍銀好正就想知到底分別何在

小薯巴都入隻ex5玩下

唔似圈既圈

9月頭出 ZS6 , 聽講話係電子分頻 , 有新野.

電子分頻
賣幾銀先

前幾頁唔係先講完咩？
金屬殻+電子分頻
聽講199RM(非人仔
上面有巴打話港人巴賣270

唔好俾'電子'呢個term大到你，其實只係講緊電容，電阻嗰啲passive component，同hifi嘅電子分音係完全兩樣嘢

點都好過zs5完全冇啦下嘛

有所謂電子分頻唔一定好聲

不過成本價上升就真嘅，加上金屬殼
重新包裝過隻zs5
理論上應該好過zs5掛

我都想知
巴打你條7n到咗 記得上來講下

新手爬左陣文 想問下港人巴打依家ex5幾錢

上fb搵港人限定

好，不過唔知幾時先到

其實呢隻先係真正 ZS5 完全版. 一早設計好晒.
ZS5 出咗一個月已經話將會出鋁合金版.
咁樣就可以賺你兩鑊錢

但分別唔大好難令有zs5嘅人買架喎
之前睇到佢搞緊隻zsr 2圈4鐵

搞好個模先啦
下下都抄人 仲要抄隻原本配戴感差既耳機

原來30r同dps1唔係行android

好想買部紫珊 Z2黎試下,有冇巴打可以講下

留個名先

正常聲煲一晚
用原廠銀綫

唔識形容既聲
感覺似廿蚊果d

而且我唔鍾意冇咪兼要掛耳
戴眼鏡耳仔感覺好多野

繼續煲……聽講要200小時

有冇巴打遇過原生player，

播唔到ape檔，

有冇咩player推介，

poweramp?

P.S.用緊X1A

X1a同300r都播唔到ape
轉返flac或Wav吧

可能係脫毒開始，恭喜

我除咗恭喜之外都唔知應該講啲咩好.jpg

係播唔到 ape,
cue 檔都不支援
用海貝音樂啦。
poweramp 味精重大，變聲重勁。

[/quote]

巴打們建議轉檔好過用其他player?

jetaudio咩評價

巴打們建議轉檔好過用其他player?

jetaudio咩評價[/quote]
我喺電話用就好正，dap就唔知

各巴打求推薦淘寶線 用緊im01 想再推女聲的話有冇淘寶線推薦下

巴打們建議轉檔好過用其他player?

jetaudio咩評價[/quote]

用Foobar轉左啲APE做FLAC分軌啦⋯
長遠黎會方便啲
始終APE (尤其係整軌+CUE) 唔多機Support

3q

而家隻zs5 人聲唔太出

想問下巴打們

玩人聲耳機At least 幾多budget

有冇推介邊隻？

想問咁既症狀係咪代表我入左坑

純粹試下，見大家講到咁好。
頭先聽衛蘭呢，高音開始冇之前好似爛聲咁囉。
不過我用SOUL個耳塞，岩岩買果個俾左soul用……

與世隔絕

試下玩，冇所謂。當初都冇諗住買。

何況仲有其他野想買，我諗zs5應該係留返屋企聽算。

人聲如果唔計淘寶覺得ath ls200幾好,
或者問下其他巴打有無淘寶抵屌

ZS5人聲唔差架，配條銅線玩玩
另外EX5人聲都好近，貼耳

唔該巴打，

我條6n單晶銅未到，

到左試下再睇下點，

而家用緊原裝線咋

試下住ex5

天華果條6N 單晶銅 ,30芯 , 8 絞，出面好少有
出面街賣普通 8 芯 都賣到，2,3百蚊。
我等一個月原來都值

咁條6n同7n有咩分別？

有冇把打解答下 買部山靈m2s代替lg v20值唔值?
定係用舊錢買全想ha-2加muses02?

點解ZS5個底聲好似"Sssss...."係無論較大定細聲都聽到？
而且無論較幾大聲個"Sssss...."聲都係一樣既？

係綫既質料導致嗎？ (原裝銀綫)

底躁聲？你用電腦聽？

想問下天華即係邊度？

電話
好覺，是咪綫問題？
用舊果條藍芽綫最大聲都係唔太覺得有的。
(我只有藍芽耳機冇有綫果種做比較)

恭喜師兄開始身痕，安心上路，一路好走 無底洞黎

好難講最少budget，睇下自己負擔得起幾多，然後出去慢慢試

近期可以玩下TFZ EX5 / Final Audio E3000 / E2000

差別唔大
V20唔夠聽就儲多少少買日本妹

人聲直上仙女座公廁

你講幾 zs5我都有
得 天華線得 3.5mm 46人仔鍍銀，
120幾 平衡頭 6N 單晶銅[唔係鍍銀]，我無買 7N ,
換咗線好大分別， 6N 銅明顯聽人聲，樂器我覺得好聽咗。人聲無咁尖。滿意。
呢到有人買咗7N, 同鍍金線..

日本妹係唔係pionner xdp-30r 同 onkyo dp-s1?
上網見人地買amp係買部可換opamp再換粒muses02落去 好似幾抵玩

天華老闆話10號d訂單已經準備出貨
等咗差唔多1個月條7n單晶銅，希望係值得

我4號都未

我有用XD05換左burson粒V5I
不過太大舊唔拎出街
如果係屋企用嘅話係唔錯嘅

淘寶 天華電子商務中心

唔該
到貨就拎去試dp s1

介紹還介紹，人地要人聲你介紹e3k做咩
雖然把女聲幾毒，但係人聲真係唔出

失敗
炸彈人先係皇道

其實可能係因為唔夠推力 所以令到有人聲唔出既感覺
正如magaosi k3就咁用手機/dap聽 人聲都唔出 但落左amp就出番晒
btw e2k/e3k都有d難推 唔好盲推

山靈M3s詳情信息大曝光！京東眾籌即將上線

都係冇touch screen

1900人仔 無touch, 點解唔買30r / dp-s1

曲線宣傳iphone8？
呢個價買到部日本妹喎

30r 同dps1分別係邊？
諗緊入邊部？
日馬最平做過幾錢？
Thx

而家m2s大概咩價位

大約 940 人仔.

1+2已買
隻橙色實物圖都幾好J

聽ex5 值唔值得入手呢部

可以一戰

ex5 咁易推，電話得啦

3號單，老闆話明天發貨

真係 ?

山靈算好靚仔. UI 都唔差, 又支援海貝音樂,
可以用部電話個海貝音樂APP, 搖控部M2S.
開歌單, 打中文字. 執下歌LIST.
音量轉盤, 校大細聲我覺得必需

其實佢比 Cayin N3 介面同個樣 好.
只不過 N3 係香港宣傳落足本,
比人寫稿, 評測. 又攪試聽會.
反而山靈無人提, 無係香港宣傳.

依家買咗 DPX1 , 極少會用 M2S.
依家變左 USB DAC 連PC 都叫日日用.

絲打買咗咩？

1. 去試聽啦
2. 我都諗緊同等緊
3. 30r好似見過有人最平入咗13xx

1+2打手表示樂見
等睇幾時集齊五色戰隊

佢話可以兩邊唔同色都得

其實我都唔完全明白個Sssss聲……
我聽這些既AAC FILE
CONCERT YY
連詩雅lastest
劉德華N年前

頭2隻既AAC FILE都有果D聲
但劉德華果D歌就好靜
較到好大聲都唔感覺到

其實是咪有D步驟我冇做到?

6N 單晶銅鍍銀
利申 巴

cyclone joker!

敢問巴打用開邊隻amp令人聲出？小弟我用XD05都唔夠出

有冇巴打分享下 天華6n線 會有幾大升級

用緊zs5 心思思中

我估係補完人聲不足，

令三音整體豐富d，

p.s.:用緊原裝線，聽落似普通重低音耳機

響隔離區見到有人推介ctz5單，

呢度有冇巴打包膠，造緊幾錢?

同埋想問肥肥響香港?即係邊間?

肥肥

a巴知

有冇巴打有興趣？(不包括SPINFIT耳塞)宜家一路play住正常音量，廿幾小時左右。
耳塞我用自己冇用原裝耳塞。

多謝一路教路既各位巴打

再次恭喜你

都多謝你啦～你好pro

唔知道係質料問題定咩，我真心覺得個Sssss....聲真係好勁，而且有條綫lung住迫地鐵真係好易一勾就出事。

soul果條其實都是平野

等左一個月，卒之收到條天華7n銅線
本身用緊dpx1a+ um3x
感覺三線平均左，低頻延伸好左，平時會拆/矇 既低音都改善左。但唔知關條線事定係轉左2.5mm平衡事。

a巴堅pro

btw恭喜脫毒

脫毒係為了中更深既毒

條藍芽耳綫都係時候要升呢

2.5平衡輸出令個推力大左，仲有空間感都闊左
如果由佢個3.5上2.5 聽同一首歌都有整體提升感覺
唔係2.5特別神奇，係佢個3.5推力真係好弱

e2000邊度買平？

謝巴打 仲有冇巴打分享下？

買3.5 定2.5? 係咪有分別

稍後佢會賣埋ZS6
佢可以比其他淘寶店平小小！

佢尋日都有同我講

我建議整2.5同佢買埋個3.5adapter

im50斷針
有冇巴打推介400蚊左近既耳機?
用返手機耳機頂唔順

dpx1a個3.5推力好弱
我仲等緊dps1跌價，應該叫天華老闆出條3.5定2.5好

唔知肥佬到仲有冇m2s試呢

有無開 [可變線路輸出模式] V-LINE OUT 英文叫.
DPX1A 有無呢個功能. DPX1 就有.

1＋2

請問1+2係咩意思 唔太熟

senbear 1+2，追上一頁都無就會見到有巴打買咗
btw，我推薦扎港人巴買ex5

【森海定制耳机私模圈铁耳机入耳式 通用女生 可爱监听耳机录音专用】，复制这条信息￥pirf03SivfJ￥后打开👉手机淘宝👈

senbear 1+2 同埋 ex5
兩隻邊隻岩雜食? 唔該

開左正好多

雙圈雜食性應該比較強

我仲以為圈鐵會雜食d
得ex5，比較唔到你知

天華線等了一個月準備發貨了

原來ex5單圈黎

岩岩睇過senbear 1+2 要定制太煩
我應該去試下ex5

8號單

10號單

9號單

請問哥套除左係淘寶仲可以係邊到買?
係淘寶都搵到但唔比係香港買

聽a巴特別注明超級哥套，應該分別好大

呢隻同im50差不多，個人覺得只有好過im50

$18.9超抵用

我只係見到一大堆pokemon卡...

巴打買咗咩線 我買咗6N銅鍍銀 但好似無咩巴打買 見其他巴打都係6N銅 再唔係就7N

同你一樣

我見6n銅鍍銀好似最多喎

【津诚畅响 SONY/索尼 哥伦比亚套/超级哥套/耳机胶塞 哥套原装正品】，复制这条信息￥WCx3037ub7u￥后打开👉手机淘宝👈

感謝

公模黎，唔洗定制㗎

我都係喎

超級哥
80港紙 4粒膠, 好似好正, 有兩種軟度

有無包膠 spinfit vs 超級哥套

地區較返大陸，唔好set香港

60人仔係兩粒既價錢，未計郵費

今日入左隻E2000黎玩
幾抵玩

80/4？
我見佢60rb/2粒

攞到手了

其實官方出個條梅菜線唔差

想問下新機好唔好煲噪音？定係直接煲音樂？

邊樹買，幾錢？

信和370
好似間間都係呢個價
btw 有D難推

之前買隻ZS5到左,有冇巴打隻ZS5高音會拆?
我個隻高音會有啲[DEE] [DEE]聲,用緊原裝線
我係咪中左獎

我用NOTE3有Ssss...聲
但用電腦同S2聽冇

煲左1日幾 有些改善的會

其他等專業巴打教路

BTW我條原裝銀綫放左俾個fd

今晚俾個FD幫我試
佢都係咁講

RMB60未計運
唔好買左平D果隻
(如果我冇搵錯的話)

舒服，又隔音

有冇人答吓

係咪呢款 !? 咁正既話聽日去入番盒

咁如果同這款比較你覺得邊隻好？

這隻好耐之前已經買過，感覺好似自己世界咁，
特別係公眾地方聽到D支那野時特別有用。

其實都想請教A巴
一般星際買到果D有大牌子耳機同動鐵有咩分別

雖然手上果條唔太岩感覺
(可能我用NOTE3輸出有問題都唔定)
不過就幾有興趣知

1380jpy果隻岩了
巴打係日本？ 我果陣都係叫朋友幫手買，平好多

其實用耳膠要夾自己又要夾耳機先得，時間有多可以自己比較下。同一首歌試不同耳膠

我ex5岩用超級哥套，zx5就用緊spinfit
留意返Spinfit 唔夠超級哥套隔音，而兩層果隻spinfit 評語兩極

有冇巴打知道Bonnaire MX-620隻插針有冇淘寶舖有提供?
其實佢果隻係咩插針黎?

新申: 新手入坑,隻620線壞壞地 想平平地換條線

見你之前講哥套搞到我J身痕… 咁堅？

我用SOUL跟機既係唔夠隔聲
SPINFIT真係隔到9成
除非貼住我隔離唱X歌咁我唔知啦就

超級哥套 屌早知買zs5果陣買一對試下

係阿，睇左兩日，暫時無勿心水耳機，太貴又既買唔起，最起碼掃到d野，唔駛空手而回。

兩層果隻spinfit 不了 個樣唔知點咁
我認我這方面比較傳統

如果係日本當地買DP-S1大約幾錢?

大廠耳機質素有保證，因為研發同調音技術高。但買家投放成本都相對大的。所以淘仔耳機既出現就係令大家用好平價錢買到一定質素既耳機。
大廠耳機而又幾百蚊，除非撞正佢大牌清貨大值崩，好似原本賣3000港銀既Klipsch X11 美國可以賣50美金，雖然港紙幾百蚊，但佢質素十分優秀 好抵屌

講返淘仔入門耳機ZS5 / EX5 亦都好岩新手玩，人聲向有EX5 ，分析力同定位有ZS5
買左耳機後覺得想玩多d就可以玩換線調音，再上DAP就可以提升耳機還完度，空間感，包圍感，聽到更多細節。因為一般既手機推力有限都推唔盡呢d耳機。

有試呢隻？

而家用緊iPhone 7p 聽ex5 諗緊買唔買m2s好

原來咁，我以為兩種機個結構係會好唔同。

似乎我應該strong hold一下zs5 (RMB199姐)
銀綫個FD要左
應該可以升呢換條粗少少

不過我朋友用iphone試左條銀綫後佢都認為我note3 output可能有D問題
至於點解output去soul又咁正常就唔知點解了

畢竟一餐飯時間

多謝A巴先

大概3萬2羊左右(稅達)，計落唔平得行貨好多。之前 曾經落價落到 1.5k~1.6k 港紙就好抵。

之前未見過，不過好型，遲下去 e earphone 試下。

呢隻好似係AZLA

聽講佢地都係睇 日馬頭, 日馬減佢地就減

咁貴...未包稅都 都係 96蚊.
淘寶 . 超級哥 去馬 HK 78

其實KZ ZS5 ZS3 ZST三款, 對岩岩入坑既新手, 又暫時未有特殊喜好, 推薦入手邊一隻?

佢1380yen係四粒
淘仔果60蚊係兩粒

但淘寶係60蚊得一對
圖係96兩對

點唔差法 心思思再换天華銅銀

係

ZS5夾銅銀，銅線都正
平玩黎講

係喎..入番去淘寶睇...只係 HK 78一對......
巴打可以買盒放去肥花賣

不過條線都成隻耳機咁貴 所以我用原裝銀線

我係肥肥買

賣咁平隻耳邊成本去哂個單元同個殻度，其他野係差d了
所以要配返條好小小既線調下味

所以日本買係最抵

岩岩入完EX5, 見到肥佬講DM5 又心郁郁想試圈鐵
有無巴打有DM5 包膠

sorry我爬過下文都未係好揸到主意
新手第一隻認真揀既耳機
暫時用手機聽(u11)
應該揀zs5定ex5會好D？
計埋換線又會唔會有分別？

好 俾你毒到了 6n銅銀 定 6n銅好？

買咗 ZS5 不過係有咪版
唔淘嘅話有邊條線好？

ex5 去港人巴打有得試曬2隻

隻azla香港係咪冇
幾靚仔想試下咩聲

頭先發憤搵個好少少APP推下聲順便ROOT返部電話
宜家好似又好些

普通線我覺得普通聲
但尖位有少少拆

銀綫就交俾我個FD研究了

我呢……ROOT完冇乜力仲有其他野要玩

你隻soul係藍芽？ 係嘅話你係聽緊佢本身嘅dac, amp, 部電話只係俾data佢，咁當然同電話唔同

唔駛哂心機去root
買部DAP玩仲好，有時間可以出去試下千元DAP

本身識低能ROOT機法
唔關聽歌事既

1號風球試DAP都好

思考下先

用緊X3既巴絲

原裝FW V1.1

你地部機想羅黎聽時會唔會久唔久無反應.(好似無電咁)

要吉RESET重開?

同埋佢地個CUE檔究竟要乜野CODE先讀到.唔會亂碼?

UTF8一定亂碼

我自己覺得zst,zs5唔岩我

DT2 PLUS岩聽d

香港買線好貴

呢隻已經冇人理
Btw
聲菲隻大法都好正，人聲近,有bass
最緊要平過DT2plus

等咗條天華7n銅一個月終於到，用落隻老忠度聽覺得冇分別
之前師兄講得啱，佢條線都已經好好可以唔換，不過可能係因為我用iphone3.5啦
同埋而家後悔冇買到2.5, 如果一早知有adapter可以插到落iphone, 老虎蟹都會買咗2.5先

我買咗佢個 轉頭，插落 pc, 電話用，佢話個頭自己造

試用 cue tool 執好咗先。
唔得就用 notepad 試， utf 8 code 其實多數得。。。

有無巴打用過Fiio i1?畀iPhone用個舊

值得share, 其實只要對自己聽力有自信嘅都唔會上當, 可惜大部份人都唔係

咁銀綫(果類啦)穿左個藍剪係中間
綫咁短 其實是咪綫既重要性就變得好低？

以下
BTW岩岩係高登買多左一對SPINFIT
不過高登三間陳冠希影音部都唔見有賣哥套

新手入坑已入ex5

冇人比較過長短嘅影響，個人認為個影響係微乎其微

請問入左天華線既巴打 係用2.5頭定3.5頭多?

same 要reset

換天華線會否再好聲D

原裝線夠駛

個人覺得換咗舊耳膠先會比較好
利申:仲等緊天華線

兩個頭都有. 你叫老細點整都得 , 用 4.4頭都得
好似 一部 DPX1A , 300R , 可插 2.5, 3.5 頭
依家你要買新線. 當然買 2.5平衡線

借問聲mmcx香港有無得買？
深水埗有無 唔想係淘寶買 又要等

貴野實有

依類應該係普通線

大把shure earphone用緊

頭先行高登見到DMA有賣不過冇留意幾錢
好似有好多唔同款質地

跟番淘寶個價位有無貨仔架

佢想買齋mmcx頭好似

依樣就昌記好似有

A巴

肥佬有無賣?

要啦.依加有mon等於無mon

昌記係邊？小弟唔多識呢d野

我淘仔買頭都好平，係運費貴

鴨記五金舖黎

你埋收銀果到問

十幾蚊一對

要啦.依加有mon等於無mon[/quote]

都係唔掂

遲下上個簡體cue睇睇乜情況先

都係唔掂

遲下上個簡體cue睇睇乜情況先[/quote]

爻度X3
刷左rock box未？

爻度X3
刷左rock box未？[/quote]

係,係爻度果部x3唔係fiio x3
未

頭先經過深水埗 想買隻zs3黎玩下
點知無貨 咁就買左隻zst黎玩
大家覺得邊隻好聽d 平時聽開人聲
轉條線會唔會高質d

差小小點解唔買zs5

等多半個至一個月到出zs6

之前係網上見到d評語好差
所以無興趣

即係冇2.5 device 都買左2.5先 最多加轉插?

zs3 人聲聽聽下覺得有d怪，好似係谷底發聲，尤其係對比 ZST。ZST 換埋銀線中高音會有改善，人聲無咁散，細節感覺多番少少，低頻收番d，如果換條好少少淘寶兩舊水內平衡線，夠推力下人聲會再出d。

唔該巴打

唔洗半個月 , 9月10號出 ZS6

到底電子分頻+金屬殼有幾正呢

希望港人巴打到有得試

如果唔諗住買有 2.5平衡頭DAP,
直接買 3.5MM 線.
你想2.5 轉 3.5 轉頭都可以, 睇係鍾唔鍾意插多個頭.

新手一問
其實插多個頭對個聲大唔大影響？

希望佢唔好整咩電子分頻

可能越整越伏

會有得試既
BTW 遲下轉下位睇，希望可以等大家慢慢試

咁拿平唔好攪咁多野就得

SONY EP TC50 超級哥,
帶咗係咪舒服好多. 個頭係咪好軟. 好似耳棉彈性.
想買一對. 舒服為主. 音頻變化為次要,
兩粒膠成80蚊所以諗清楚.

en700 pro

a巴有冇去試過

唔該巴打 轉頭係唔係求其買都得 定係買天華果個會好D?

天華果個$25

唔好求其買偷平

其實冇打算買2.5 DEVICE 係咪3.5就OK?

係，唔打算買2.5嘅裝置，要2.5做咩？

貪心 覺得唔係平衡線會蝕

其實只係個插頭唔同，條線無影響架喎
再唔係買2.5再加個天華轉插，都係25rb啫

唔係話3.5 轉2.5 轉唔到平衡咩?
我主要手機用 多個轉插長 收納都係麻煩D

你都唔會用2.5⋯⋯

2.5接觸面細，玩兩玩接觸不良仲衰

多謝兩位巴打意見 我都係要3.5了

呢隻又咩黎？

明智，個轉插係好煩

咁平既線好快就轉第條

直接買 3.5MM頭啦, 駁長咗, 撞一撞跌落地吓, 斷頭係機內
不如旺旺天華老細, 問佢點睇, 佢好似SALE 咁介紹你. 解答你問題...
你要轉頭, 上一頁有巴打買咗 25蚊一個, 你連條線買會再平少少.
同天華個老細講.

THX 巴打s

新手入坑咩都唔識

Simgot 嘅大渠蓋，simgot啲嘢ok好聲架

聽EPC班人講完

佢依個價位玩人聲無得輸

想試下

巴打我新手入坑爬過文依然乜都唔識，窮L冇錢買貴過部嘅嘅靚線。(最多配條鍍銀) 平平哋用手機聽女低音jazz抒情慢歌，zs3、zst、zs5、bd005、vjjb n1邊款最啱？
其他掛耳都得，邊度買平？

想叫你入ex5 因爲都唔駛換線就夠聽

dap好多都有2.5, 直接插2.5又好聲D, 仲插3.5咩

佢都講明剩用手機

而且用手機仲好易推

ex5人聲貼唔貼耳？28mart? 港人限定？右店？Gearbest? 有得試最好

玩玩又玩貴D, 無底洞

貼
港人限定

Yes 到你出左有2.5頭既player 就想換條好d既線

唉玩玩下我都心郁郁想買部dps1試下
但除咗moov之外就無咩無損檔，dps1又用唔到moov
利申:無玩過dap/dac

買碟或者問下朋友借碟
再唔係百度雲下，都會見到好多你想要既野

a巴有無碟借？
上次天華老闆比咗個百度雲我，結論就係搵唔到

多謝巴打解答！其實應該係問兩舊以下邊隻掛耳最啱聽女低音jazz？我耳仔細 ex5好似幾好等我再睇睇

想請教下呢zs5配咩線好？
同埋係咪一定要用耳擴/DAP推？

前2日係gearbest到訂左

去間有齊嘅鋪試下佢

epc 班人玩dps1用3.5出屌左出聲但之後用2.5再試就收左聲

有無開 [可變線路輸出模式] V-LINE OUT 英文叫.
DPX1A 有無呢個功能. DPX1 就有.

應該係依個問題

DPS1個3.5推力

點解唔香港買？GB唔算特別平

一開頭我都係我之前未話拎錢買部x1a，

聽唔到有咩改善，

較左呢個option就feel到，

不過唔知s1有冇

我而家質疑緊2.5係咪真係有分別。

s1都有

我等緊條天華2.5頭試下係咪有分別
但未到

連運費買左US $18.87, 唔知會唔會貴過SSP買

好學mode
其實我聽到既Ssss.....聲係來自粒耳機定係條綫？

sss聲好難知你講咩聲

如果係聲係keep住有，似收音機白噪聲
就係你輸出果度有問題，或者話係你耳機太敏感

如果你講人聲唱歌既ss聲
例如讀 [齒,時,沙] 字有個z,c,s之類既音
就係齒音

又或者你講緊來自耳機線既聽診效應

GB果個係簡裝?
去淘仔買靚packing 版147人仔
不過要用一淘返現先有呢個價

佢話開大細聲底聲都疹
我怕係手氣差買到劣貨

8號前應該今日出曬

其實re返個zs5
冇聲時候，都有些ss...（我有朋友話係電流聲）

係，無論較大定細聲，個底都有咁既聲。
之前條原裝銀綫或者宜家試跟機綫都一樣。

想知是耳機定係綫問題。

底燥問題主要原因都係個輸出
呢個問題係電話/大陸DAP比較明顯

所以叫佢出去試下DAP比較下

你好似話用pc聽就冇事？ 咁即係唔關zs5事囉

宜家得返跟機果條
其實是咪叫電流聲？

跟機果條呢～
三叔note3 ：好覺個聲
三叔s2/電腦 ：聽到有，不過起歌之後都遮哂咁滯

有冇zs5巴打都用電話聽？

我諗真係搵下有冇得借人條綫（唔可以係藍芽）聽下先得

定其實我係應該係換走部爛鳩轆3

搵晚去旺角試下

突然間明白：係轆3插綫個output好大電流聲即係

但你s2/pc都有喎， 肥佬度買？睇吓有冇得換或者試吓佢嘅zs5

同意

試清楚d好唔好洩底

淘寶

岩岩扮工用公司部腦聽條跟機綫
係膠膠地感覺
但冇果種聲

如果同人借條綫聽轆3都係咁聲但人地聽自己機冇咁的話
咁就應該係轆3綫output問題

我估：
只不過個藍芽訊號冇事
我就以為zs5有事

試完再包膠一下 連登好多高手

放心一定係手機問題
因為我部nexus 6p都有
所以入左部dps1開心使用中

等左一個月終於到，比想像中有彈性同軟身，幾舒服

黑色線

nexus6p揮手區
用落好滿意，用左年幾都冇慢到
但係舊電而家壞壞地，成日30%左右自動熄機

冇壞到！一定冇

我朋友用shure耳機試綫
冇事

唉…

原來要換既係三叔

原本唔係退坑嘅咩？
去肥花試下部z2好過你換手機，平平地入下坑囉

我又手痕鍾意撚下研究下
同你地學多樣野自己又搵下資料咁

自問聽聲真係唔係我強項

z2？

紫珊 Z2

巴打你有呢部?
想試聽

無，不過見幾平，覺得點都好過部3叔
可以去肥佬度試
btw，a巴我忍唔到手入咗dps1，聽日去攞機

手痕買左
順便買多粒opamp換下

肥佬度好似平d港幣同價

肥佬HKD$280

百度雲果然係勁嘅

百度雲? 介紹下好喎.......

下載無損音樂only
巴打都有需要？

hints 個人經驗有d冷門歌搵唔到可以搵m4a檔

我都想搵

邊到入

唔知有無你聽開嘅歌啦

感覺如何？

I see.......
百度貼吧, 無損吧 以前成日去.
自從 360盤收皮咗, 得番百度雲.
依家鎖速. 要買VIP 先快. 一係用破解.CHROME + 插件.

想問下有冇巴打買左1+2係用0.78頭
想知個頭會唔會好似ex5左耳咁鬆

zs6 淘仔有價了 $268人仔

已經煲咗四五日，用電腦聽啲dee dee聲少左但都仲係有，試過用ipod touch4聽，左邊個隻不時有會噠噠聲，可能真係中咗獎

補充：用佢嗰條所謂嘅［金線］同原裝線都係咁

線好少會壞, 最多叫唔夠好聽

睇下港人巴賣幾$同大家咩評價先

我依家都唔知係我啲播放器材有事定係耳機/條線有事

我 插天華線好緊 蚊出黎果下係想像唔到咁緊 爭啲蚊唔到出黎 插原裝線就岩岩好

買左幾錢呀？

dcf 1800，好似唔係好抵
見到有人放300r 2300又諗諗下

1800都ok喇
我果陣日馬買都要1670

我就係知之前日馬要15-1700
佢e+放1800我考慮咗好耐
佢又唔肯再跌價，我又好似毒發咁想買

買得好~有埋2.5耳機線去試吧
仲有Micro SD卡

2.5借佢個條試，我個條等緊天華老闆
部機跟64gb 3叔sd卡

買完一陣就話出zs6

好似都講咗一排

遲左追

巴打你想要幾 鋁合金 黑, 去馬啦

黑色+金屬真係幾吸引

鐘意聽女聲.人聲

想由DT2 PLUS/ZS5升級

至少要買到邊隻先有明顯改善?

依到有無人玩全想HA2 PRO?

有無人試過換OPAMP做8920既效果?

有乜配搭玩下?唔計行MUSE 02

粒野又貴又多假野

唔想玩MUSE 02

未試過dt2plus同zs5嘅介紹
ex5

咁睇黑色又幾好

買啦買啦
等巴打包膠

綠色都正 大陸仙女

隻綠就不了

官方個淘都未見有

幾時出，一出即刻狗衝

接觸不良？

好似10號
唔知港人巴幾時有貨呢
港人巴出唔出嚟講下

補充包膠

剛剛改細左個電話OUTPUT

出綫既聲係細左
不過Ssss....依然係好覺
歌頭歌尾D細聲位好覺

插三叔S2又冇咁 好靜
(架S2唔肯定果時有冇俾我較大左聲 我技術唔夠)

三叔

其實綠色最正, 好少有呢隻綠色
仙女耳機 無咁多人識. 唔似老番 電話, 手錶咁易認
所以無咩所謂.

認真咩，上次睇實圖真係接受唔到隻綠色

假如話綠=仙女
其實黑又何嘗唔係=Orion

其實ex5洗唔洗買player
試過插係屋企個1千蚊左右既喇叭推
係人聲係清咗 同bass重咗小小
利申用緊ip7p推

支持紅色

好 咁入得手了
一直糾結左好耐要mmcx定0.78頭
btw,唔知仲有冇巴打認得我
我係舊登之前話想收悦耳雙圈雙鐵果個

係屋企用ip6同mbp聽得出唔同
ip6 聽320k同聽moov又唔同感覺
所以決定買dps1玩下
希望下代iphone唔好玩咩有dap晶片

感覺mmcx好似多d，但.78好似又唔少

好似係得aristo巴認得我

我得一條天華銀線同shure原裝線呢兩條mmcx 所以試下0.78都無所謂

以前成日上下水又潛下水做下cdrom 追post
所以真係只認得一小部份

我考dse個排潛哂水 上水已經係悦耳都狗也不屌既時候

巴打玩完評下
我都等緊條2.5
同埋想入dp s1

到了

綠色係最正，只係有啲羞恥play咁解
講真，識嘅你呃唔到，唔識嘅亦唔會理你，結論係：照買

可能已經預約受付中，有冇預約特典先

我都等緊條2.5

包膠+開箱

正野！

即係有咩唔同 無聽過moov
Moov好聽d?

求開箱圖

spotify/自己d mp3係320k
但moov可以提供最低限度嘅無損
詳細我唔了解，不過聽完就返唔到轉頭
所以跌咗落去買dap

用IPHONE 聽最好係咪MOOV

喂喂喂，五色戰隊齊人未

btw請開箱+包膠pls

其實都未必
1.你可以自己dl無損再用無損去播
2.其實有人覺得無分別
3.其實moov有14日free，你可以試下，耳聽為實
4.moov 歌庫唔大，就算有個首歌都唔一定有無損

據聞聽日出貨

跪求 好通話音質既耳機
預算 200內
聲唔洗好靚無玩開耳機，只求通電話質素好。

最好單耳，入耳，不要戴頸果d

搵左好耐，求推介

小弟新手入坑
試下寫e隻senhear 1+2既聽後感
本身自己係用緊鐵3角im70
我自己既Budget around hkd500，巴打們推介既分別有ex5同1+2
最後都係揀左1+2
首先1+2個分析力真係唔錯，可能本身用開im70，所以聽1+2有e種感覺
除左人聲外，會聽到伴奏既樂器分別係度做緊咩
以往只係聽到好似主唱同伴奏mix埋一齊咁
但我自己覺得人聲聽落去有d濛，唔知遲下聽左一排，煲左之後會唔會有改善
另外，有樣野覺得可以做得好d既係條原裝線既耳掛位有d硬
我自己本身都有係信和試聽過ex5，個人感覺覺得個人聲係比較清d
但1+2個人聲聽落去係比較厚d
但如果你問我，兩隻分別大唔大，其實真係差唔多，都係想睇番自己想要d咩，始終聽落去既感覺好主觀

HK 270...差唔多......去馬試都唔錯.

有隻shure 215 耳機 最近條線壞左，有冇平平地既線推薦頂住當用住先? 最近窮到燶，budget 最多$250-300到

天華啦

問過天華都有zs6賣
佢話平過200人仔

咪仲平過zs5, 有冇可能

岩岩去睇無左呢個價

前幾日幫fd買線同老板吹咗幾句，佢話諗住用黎增加人氣，我諗個價應該幾進取下，如果平平地會入隻玩下

天華個價真係好吸引
唔知港人巴做咩價

天華其實係唔係香港人黎？
佢係遼寧，送落黎廣東要唔要4日？

因住冇人派貨俾佢 真係平成咁佢會搶晒全世界生意

不過KZ 一定自己食頭一輪先 唔會死錯人

坐飛機好快到，唔洗怕

不過等佢整要排一個月左右

其實有zs5仲買唔買zs6好?
定買ex5/1+2算
btw 點解1+2 而家做緊1699

尋晚都唔見有

我覺得試下第d實際d

點解成日都有人睇錯1＋2個價

因為貼埋拎都冇用
同一原因，都繼續有人問咩係天華

我買30芯，佢話3日内出貨

發現了……香港寄中通……

唔覺得係坐飛機

zs6 等紅色 順便等report

唔見咗對im03
想賣對新既
有咩好推介?
睇巴打你地咁講,1+2好似唔錯?
有無其他推介?不論淘寶,大牌
請出招,3k筆直

3k budget 你去番隔離街問好wor

3k大廠選擇有限，係我既話會試下翻版cm，例如335,ve5,ve6之類

唔一定要用盡3k既
其實想搵d聽女聲唔錯既耳機

睇黎#1001嗰位巴打要汁汁個頭post

2手IM03 收唔收

你依個budget建議去epc搵

琴晚諗住試下煲ex5
用pink noise 係app set左4個鐘
點知個app原來無停到
連煲左6個幾鐘
唔知係咪心理作用
覺得拆左少少
我已經用ipad pro既得3格音量黎煲
會否出左事

兩日 火車運都唔得啦

Sor
我之前見到個價係500左右架
不過唔知點解自己search又search唔到

ZDGG 8 單PRO

兔仔335 公模

無畏S8

加入左購物車先，需要時就買

呢3隻邊一隻比較岩雜食,女聲?

想問淘寶入面有間tingo
我見有些藍芽綫好似都ok
果間有冇巴打幫襯過？

支持夢想兔335

邊有咁易 腦放左姐

兔仔

如果個圈真係咁易壞，所以耳機出廠前都會run返幾日至比個客

thanks
我細膽過老鼠
聲好似有少少變但唔係變好左
所以有D擔心

有無聽感可以參考下

mh335dw 同 335dw有邊個好d?

佢個價要舊客先有. 唔公開, 大家低調D好

ex5/1+2 兩樣野來. 貴咁多.
ZS6 去馬啦 2百幾港紙. 有 ZS5 照買.
6仔 動鐵位置都唔同咗, 調音唔同咗.

佢再增加人氣，會唔會遲下買線要排兩個月

有無咩線材推介？
想買條淘仔線玩下
希望人聲可以出啲同埋低頻多啲

啱啱睇到原來又係2 x 30095 + 2圈， 咁即係有zs5 就唔使買，除非你鐘意個樣
不過兩粒鐵嘅擺位同zs5唔同，或者聽感有啲分別嘅

諗緊綠 定 黑. .....綠真係好靚, 你地又話似老番

老番就綠同黑都似
不過，覺得綠靚就綠囉
利申:個人討厭綠色

排兩個月
咁唔係辦法

咁ex5 / 1+2 會好過zs5/6?
如果係就買1+2啦 差少少

覺得係用穿洲過省既大貨車運去深圳

zs6都未出，好難答到你喎

大獲了，我個條都仲未發貨

咁同zs5比呢

我10/8 都未發貨

A_A
頭先打左去順豐問
話今日會派貨 天華7n銅
等左成個月 早2 同日同天華老闆吹水
拒話清埋手上D單 就可以變番 3日出貨

唔係啦 走咁遠除非危險品否則都係飛機架喇

問題係佢手上仲有幾多
一條線真係等成個月

呢隻1+1黎

圈好難煲壞
利申：暫時未煲壞過

係喎屌

重點係單元同zs5冇分別，都係等demo試吓先再講

好好人加1 所以我都無咩點催佢

好似14號單

等zs6 report先決定入唔入手
金屬殼粗用一流

我有條幾好，亦有巴打話唔掂

死啦我部zs3 white noise 8個鐘 4個鐘 8 個鐘咁煲，pink noise 尋晚仲要一野煲咗10個鐘

9號仲等緊

等包膠

無買zs5，今次個外表應該ok吸引到
真係等評測
kz真識玩，一雞賺2轉$

個人經驗，煲完要俾佢抖吓先會進入狀態

一知ZS5係膠殼就果斷放棄左入手念頭
睇黎可以入手ZS6了

完全一樣
希望今次配戴感會好d

佢個電子分頻係邊？

聲稱9或者10號可以發到紅色

到底你地zs6到先定我條天華線到先

等埋包膠先

可能冇畫，要拆至見到
好可能只係求其串粒電阻落動圈或者串粒電容落動鐵就當分左

咁都好過之前用膠水分頻啦

希望佢今次qc好d，上次個堆真係玩抽獎咁

接收，定係聲方面？
你覺得邊間藍芽綫比較好？

睇實物圖ZS6隻綠色又幾靚喎屌

重有無得返現, 呢個價. ? 1,2 蚊都好啦

買啦買啦

冇再特別問

兔仔冇得輸

3K冇得試聽
建議都係買返大廠
可以試下1501 或者加少少1551

dps1個3.5好似嘛嘛
返去試真d先

如果開咗個line out係好聽咗
不過太大聲就襲

講真？

推力正常返

本身未開較volume 130+-

d聲全部平

開左110+-分析力出返晒黎

有分頻電路點會唔畫，流料多

你平時生活係咪要助聽器

可能巴打天生隻耳勁...
部dp-s1最盡得60
我大概用緊40-50呢個位
因為未入歌，聽住上一手一部份歌(真係....算啦)，所以無得好好比較下
家陣入下歌比較下
而之前講過開line out個推力會大增
可能ex5係易推性質，佢個line out會直接將我音量推到最大，我一開隻耳咁就襲咗........

職業性失聰無得醫 btw，隻入耳燒左未

認錯人？我隻入耳有咩問題？我習慣邊聽邊煲，慢慢享受

我睇到宜家諗到宜家先知係個聾字

Line out係駁手提DAC用 較左就會自動音量最大
邊有人直插耳

上面見到你地話3.5開Line out個3.5推力就出曬嚟，我就耳都被佢推爆埋

好似話有得用可變式LINE OUT較音量
平時LINE OUT係音量最大

v-Line out 唔係line out

我部x1a 應該同s1唔同

1. 可變線路輸出要打開
2. 增益設置要自己調教
因為要夾你耳機, 由低2 開始試
輸出唔夠就向上升
應該正常或低1已經夠用
3. 數碼類波設定
尖 - 正常狀態
慢 - 輕快歌節奏
短 - 極柔舒 情慢歌
4. 鎖定調整範圍
寬 - 音場, 擴散
窄 - 人聲貼耳

慢慢 Tune, 人人聽感唔同
沒有統一設定, 只有自己感受
大細聲要慢慢 Tune, 正常 X1A
100~110 已經好好聲 (2.5mm 頭)

岩岩搵到onkyo d機應該通用

轉自discuss laudino巴打

邊條友咁大整蠱

應該係我睇錯，上面巴打話係V-Line out
今晚再研究下先，搵緊d歌

邊條友咁大整蠱 [/quote]

我搭緊地鐵唔小心笑左出聲

line out都直插..退燒不求人

諗起上次lineout直出耳仔。。。

秒除左，再打左個突

秒退，就係咁簡單

秒退休
我之前都試過大聲到嚇撚死

好似得港版日本妹先有可變line out
等天華2.5線.....

我用有LO既機都一定搵防塵塞塞左個洞，怕插錯

設定 音效設定入面

可變果個

dp-s1真係無你相入面既野

開咗 [可變線路輸出模式]
status bar 就會有 V-LINE out 出現. 全名叫 Variable Line Out模式
因為歐盟有音量輸出上限關係，所以預設關閉了「可變線路輸出模式」
日本版就無呢個功能.
所以開咗係解放能力, 先係真正DPX1A,
未解放只係廢咗一半武功 , 好似火影鳴人, 三眼小子.未開第三隻眼

咁只能等2.5解放能力了....

日水原版直出，所以夠哂力

部機本來無呢個「可變線路輸出模式」功能
HKEPC 果邊睇番....當年係 DPX1用戶, 反映到去告海關, 消委會.
攪大件事之後有部份人可以退錢. 功能係爭取番來.
之後日本果邊諗到呢個方法 . 更新 firmware. ,
所以開呢個功能會有驚告. 會變大聲...暗示可能影響聽力.

日版本身就常時解放狀態

係港/歐版預設會限制左個輸出功率，先會有firmware 開V-Line Out

扮吓嘢開箱先
新手入坑就無咩專業嚟講
呢部嘢就係貪平貪輕同細部
諗住新手入坑，玩窮撚恩物同m2s都唔太吸引到我
不過我又真係窮撚廢青，放棄咗部300r，選擇dp-s1
用ex5試可能會無咁試到推力
不過個人覺得好聽過iphone同macbook
電量就答唔到住，都預咗袋多條線出街
詳細真係要等埋天華條2.5線先知
不過暫時都算滿意
不過搵歌方面仲未搵齊
有興趣嘅巴打可以去試下

收到貨記住上黎出個多圖包膠

謝包膠！ 黑色ex5 都好型
Btw 玩住完裝線先喇！DPS1夠推有餘

原本想講話搵左成日都無v line out

原來日水本身就解放左

之前去旅行之前手痕落咗條天華2.5 7n銅，係咪可以退錢算
我覺得ex5 3隻色好型

唔駛退，試下2.5頭嘛
遲下入zs5/zs6時又會用到

我就係咁諗
睇下隻zs6點先

ZS6 ,見到班友 有人間買到 192人仔 ,
ZS5 表面價都 149啦

港人巴好似未必賣zs6

巴打買貴咗好多. 依家 192, 有一間 200蚊..

呢隻有無巴打有包膠

想問下如果買線同岩岩好多巴打買既ZS6
揀ligntning頭會唔會有問題

搵極都係26x 有無link?

【SE215SE315SE425SE535IM70im50 IE8IE8IIE80镀银蓝牙耳机升级线材】，复制这条信息￥OAyJ03Aj8H6￥后打开👉手机淘宝👈

有無巴絲用緊可以包膠？或者有其他介紹？

一千budget，有冇巴打有頭戴推介

買咗一年唔夠嘅悅耳一圈四鐵琴日起好似鬆咗右邊嘅低音單元
係咪已經收得皮？

另外想問下有無差唔多嘅耳機介紹

筆直？

AKG K701?

點解要揀lightening 頭？好易接觸不良

我買206，同賣家咀型岩傾就買，唔想煩

千五左右

呢個價位都係老忠A4

唔係燒單元嘅話睇吓小修小寶整唔整

沈日終於收到天華條 7n銅了
放入ex5 到試 同6n銅鍍銀比較ge話
我本人覺得
7n銅在分析力上好過6n銅鍍銀 樂器聲連貫的 尾音都出左好多 人聲後番小小小小
Bass 更有力 聽多左好多野
6n銅鍍銀人聲比較貼耳(同7n比只係貼DD) 但 樂器聲 同 尾音 都差左 不過由於ex5本身bass 過強(算係弱點吧) 反而6n銅鍍銀令拒Bass 收番D, 修正左呢個失誤

結論: 我覺得 中立來講 整體7n銅會好過 6n銅鍍銀

不過我就比較鍾意人聲 所以 EX5 我會用番6n銅鍍銀, 7n銅就留比 zs6 吧 XD

k701正嘢
聽講好難推

低音啫係個圈鬆左
試下搵d diy鋪頭幫你換左d單元佢
換模換單元當換新耳機囉

聽巴打咁講6n銅鍍銀真係夾ex5多一點

呢隻圈一定要夾銀線或銅銀線

減完，宜家變返23x蚊支幣。

突然間覺得被老闆水鳩咗買7n銅

早買早享受遲買平幾十

等巴打聽感

等巴打包膠

依隻俄佬好似幾好評價

又係窮L 精選

淘寶599

有冇勇士

有人地既包膠

如果要改善高頻，銅銀混編會唔會好過銅鍍銀？有冇人買過天華銅銀混編可以分享吓

Thanks bro.
考慮下

唔知有咩鋪頭好
可唔可以推介下

同求 最平見到218

聽說唔好俾返悅耳整就得，唔係屍都冇埋

6有冇話會人聲前番小小

要搵未來人解答

見隻耳機幾型好想買

想買 SONY 普通哥套, 超級哥太貴唔值.
見到有人講 普通哥都唔錯 中頻好過 超級哥, ...
有無人用普通哥

我尋日見肥佬有pack唔知咩

望落似超哥 但係1pack3對3個size

上面講. ZS5 靚包已掉落垃圾筒, 係多左好多耳膠比你用, 都唔錯.

掉左垃圾桶

老忠A4評測
大概入面講
品質監控唔掂 失真問題
聲場扭曲,人聲散,動態低頻ok
不過都係親身試聽會準好多

70:00有總結 冇時間睇可以飛到去70:00

買左平版only, 今日收到

原來咁既樣

未睇相前以為咁快有6仔

寄番比悅耳都會幫你跟番

我都收到啦
不過都幾大隻，未慣

因為我得部iphone 7 plus
無player
本身好耐以前有se215(我認我係on9 )
但因為要轉插就好耐無聽歌

可以召喚5色戰隊

應該仲差隻紅色

包膠
諗緊買佢定買ex5

就你買隻紅色

Ex5我無試過，以前聽開ue900
人聲就一定無900咁清，唔知煲下有無分別
Bass就幾好，499人仔我好滿意

Btw 等你做紅戰士

舊UE900 non s
人聲係清 乾 同埋唔好聽

想幫ZS5買條線,見亮點個到有得抉3.5平衡線,
想問下普通3.5線同3.5平衡線嘅分別係咪差好遠,
同埋3.5平衡線就咁插落去普通嘅3.5就得,唔該晒

等你地明天報告 ZS6 見到買 238果位巴打下咗單

聽日就送到？
真係好期待巴打s包膠

等巴打試完先決定買唔買

乜唔係有巴打寄畀悅耳結果收唔返咩

係，之後被悅耳封埋

有幾多位巴打盲入

等報告

兩隻都好嘢嚟
緊係買曬佢

巴打好波

Zs5加條銅線玩玩

會架，兩者好難共存，你轉左銅線人聲會圓滑左，厚聲D
但人聲近就會蓋左其他野，千元級淘仔都未做得好呢樣。
所以大廠調音同單元配置優勢就係呢度，相對價錢就貴很多。
點樣係有限筆直內玩最好既野，仲要賺埋性價比就係淘仔耳機了

睇完a巴講嘅野 解答左我試完線出現嘅疑問
煲好隻1+2了 頭先的起心肝試埋佢 又換左銀線 銅銀混 金 原廠線
聽落原廠線好似重好過銀線（換完銀會人聲超出 低音同背景音樂後移）。同銅銀線差唔多。去到金先有更分別
搞到我都唔知買咁多線黎做咩 其實原廠線都唔差的 同隻耳機本身嘅調音夾啲 ex5又同樣情況

依家仲諗緊買 ZS5好定6好
但見聲菲大法又好似唔錯 買邊樣好

【我剁手都要买的宝贝（新款XBA三单元圈铁耳机并列式单元排位发烧手机耳机hifi线控diy），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥zmYn0edUf0L￥后打开👉手机淘宝👈

【KZ zs5八单元圈铁耳机运动挂耳式入耳式HIFI重低音线控耳机可换线】，复制这条信息￥0Yk50edU5oI￥后打开👉手机淘宝👈

【KZ-ZS6八单元圈铁耳机铝合金属HIFI挂耳入耳式动铁重低音带麦】，复制这条信息￥vP8q0edUgnJ￥后打开👉手机淘宝👈

一齊比少少耐性睇巴打們開箱再決定

其實唔急嘅，睇下zs6有咩評價先都唔遲

係咪有五色戰隊啦？

之前用開
um3x,
之後轉左um pro 30

最近買左rha t20玩

最近想玩下國產野
考慮緊
ex5,zs5/zs6同dm5

大家對呢幾隻野有咩評價,
如果唔介意價錢,呢幾隻大家點揀?

定有冇其他介紹

點解你地可以平50蚊,
個優惠點先拎到

有zs5 嗰啲更加唔好急，搞咁多嘢結果係同zs5一樣聲就無謂

等埋zs6評價先

有同感

差個紅色

仲快過條線，老闆啊老闆

有冇勇者知邊度有ZS6試
唔想再買喇2個月買哂ZS5 ZST

未來人

買啦!!!我自己本身對耳機都無要求 睇左呢個post係咁買 zs3-zst-zs5-zs6

加埋已夠買條近千蚊既

kz fans

我呢啲新手真係睇大家介紹咩就試咩

真係kz fans

btw隻1+2夾我上面條銅銀鈀線幾正
人聲明顯清左，低頻收得快左，整體乾淨利落左

夢想免
其實kz真係平得嚟又抵屌嘅

我咪一樣

試下dp-s1

呢隻又咩黎 幾錢
幾個po冇追

我興趣係聽唔係不停買

真心勁抵屌 雖然zs5同6唔差得遠 不過又鋁合金又有我自己最鐘意既黑色 真係忍唔到

其實係亮黑定磨沙黑

試聽下，同手機真係完全唔同

睇就係磨沙黑，實物圖都係

想買部幾百蚊既player
其實同我用iphone 6s+聽有冇分別？
用緊zs5

收到貨影比大家睇下 睇過有張高清圖係磨沙不過有小小'令'面

有冇地方有入貨 想走去試下

未來有

呢張幾高清

自已出去聽下，唔洗限住邊個價位
幾百至幾千都聽下

港人巴 有冇得試靠你喇
如果你見到

zs5應該分別幾大
平嘅可以去肥佬試聽紫珊z2
貴小小可以問巴打借嚟試聽窮撚恩物xduoo x3
再上可以試下m2s
再比多小小就有日本妹 30r同dps1
利申:新手解答

佢好似仲諗緊入唔入貨

好大分別 ,dpx1, 山靈 m2s 調音已經唔同
我用緊 6 仔。係有提升。
換線都改變音調。

+1我由開工聽到收工都無野

btw我用sf膠，

而家玩銅雀pro 玩人聲好正

開咗新post，求其小小咁更新小小置頂嘢....
有錯勿屌啦

1001